【大埔】有冇人去過太和HAIR MASTER剪髮

遲d搬過去 我平時喺屋企附近剪 搬過去後就呢間最就腳 有冇巴打去過剪髮？ 想剪埋頭順手染頭 隻色應該要漂埋 埋單幾銀左右 有冇巴絲去過？ 佢舖頭電話一係打唔通 一係冇人接

正常偏貴
之前電頭洗成千二、三
但右邊一個星期就直咗 搞到左右唔對稱 on99

間野偏貴

質素如何？